落街行左個圈 完全無中秋氣氛

燈籠又無 瑩光棒又無
啲人去哂邊

無螢光棒咪好囉

周街都係人喎，你邊區呀

返屋企訓覺啦
周圍咁多狗邊夠薑出

對打工仔o黎講
其實最重要都係有假放

氣唔氣氛, 未必好緊要

點知會唔會捉你意圖縱火，d 螢光棒又攻擊性武器
D 狗咁脆弱

比燈籠光照傷狗眼

2020年10月1日係南丫海難8周年, 一個悲傷既日子, 點值得慶祝

想引人自爆？

經濟都唔好，又爛鳩限聚惡法

啲人做咩?

乜都有，大人細路玩下傾下計，多人到